單單報導都係示威者阻人番工

然後成堆人出黎幫手指摘

仲睇cctvb?

我聽電台
都係咁講

商台DJ好幫示威者
商台新聞部好幫港共政府

新聞經後期剪接處理

事實唔係咩

便衣警員冇戴委任證混入示威群手持工具衝入警總拍鐵閘後被警察開閘接回